[
    {
        "id": 120,
        "question": "Rütbeyi göstermek için üniformaların omuzlarına takılan işaretli parça",
        "letter": "A",
        "answer": "apolet"
    },
    {
        "id": 525,
        "question": "Kullanılması önlenmiş, el konulmuş",
        "letter": "B",
        "answer": "Bloke, bloke edilmiş, bloke olmuş"
    },
    {
        "id": 1364,
        "question": "Bilgisizlik, cahil olma durumu",
        "letter": "C",
        "answer": "Cehalet"
    },
    {
        "id": 1540,
        "question": "Sağlam ve dayanıklı olmayan",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çürük"
    },
    {
        "id": 112,
        "question": "Müzik, ürün, hizmet gibi alanlarda kısa ön sunum",
        "letter": "D",
        "answer": "demo"
    },
    {
        "id": 1406,
        "question": "Toprak, kül gibi toz durumunda bulunan şeyleri hafifçe kazıp karıştırmak",
        "letter": "E",
        "answer": "Eşelemek, eşeleme"
    },
    {
        "id": 1913,
        "question": "BÜYÜK ESERLERİN AYRI AYRI BÖLÜMLER HÂLİNDE YAYIMLANAN PARÇALARINDAN HER BİRİ",
        "letter": "F",
        "answer": "Fasikül"
    },
    {
        "id": 242,
        "question": "Yaşanan günlük olaylar",
        "letter": "G",
        "answer": "gündem"
    },
    {
        "id": 1441,
        "question": "Normalden yüksek olan atardamar basıncı",
        "letter": "H",
        "answer": "Hipertansiyon"
    },
    {
        "id": 1953,
        "question": "ACI VE ÜZÜNTÜYÜ BELİRTEN KESİK KESİK SESLER",
        "letter": "İ",
        "answer": "İnilti"
    },
    {
        "id": 1922,
        "question": "FRANSIZCA KÖKENLİ “KONTRAST” SÖZÜNÜN TÜRKÇE KARŞILIĞI",
        "letter": "K",
        "answer": "Karşıtlık"
    },
    {
        "id": 291,
        "question": "Yeterince aydınlık olmayan, yarı karanlık, az ışık alan",
        "letter": "L",
        "answer": "loş"
    },
    {
        "id": 1849,
        "question": "SAVAŞTA ZAFER KAZANMIŞ OLAN",
        "letter": "M",
        "answer": "Muzaffer"
    },
    {
        "id": 929,
        "question": "Tek ağızlı balta",
        "letter": "N",
        "answer": "Nacak"
    },
    {
        "id": 350,
        "question": "Türlü renklerde tırnak cilası",
        "letter": "O",
        "answer": "oje"
    },
    {
        "id": 1116,
        "question": "Birim kabul edilen herhangi bir şeyin alabildiği kadar ölçü",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ölçek"
    },
    {
        "id": 1118,
        "question": "Büyük harita, plan veya modeli oluşturan ayrı parçalardan her biri",
        "letter": "P",
        "answer": "pafta"
    },
    {
        "id": 1637,
        "question": "Herhangi bir organın durumunu tespit etmek için çekilen film",
        "letter": "R",
        "answer": "Röntgen"
    },
    {
        "id": 685,
        "question": "Yapay, yapma, sentetik",
        "letter": "S",
        "answer": "Suni"
    },
    {
        "id": 432,
        "question": "Belli bir amaçla düzenlenen eğlence",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şölen, şenlik"
    },
    {
        "id": 1782,
        "question": "İşe girişmek veya kalkışmak",
        "letter": "T",
        "answer": "Teşebbüs, Teşebbüs etme, Teşebbüs etmek"
    },
    {
        "id": 1072,
        "question": "Fikir, sanat ve endüstri alanlarında çok büyük bir gelişme göstermiş olan, medeni, mütemeddin",
        "letter": "U",
        "answer": "uygar"
    },
    {
        "id": 729,
        "question": "Özen göstermeden, gelişigüzel, baştan savma yapılan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstünkörü"
    },
    {
        "id": 1138,
        "question": "Tehlikeli durum",
        "letter": "V",
        "answer": "varta, vuku, vukuat"
    },
    {
        "id": 489,
        "question": "Kişiye isnat edilen haksız suçlama",
        "letter": "Y",
        "answer": "yafta, yaftalama, yaftalamak"
    },
    {
        "id": 1956,
        "question": "Ağaçlardan elde edilen, eriyiği yapıştırıcı olarak kullanılan renksiz veya sarı kırmızımtırak renkte biçimsiz madde",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zamk"
    }
]